港鐵又信號故障

“因信號系統故障， 荃灣綫，觀塘綫，港島綫只提供有限度服務。”

上左車 慢到仆街

希望唔會有d老細問打工仔點解預見唔到呢d情況

一早叫咗你尋晚留喺公司OT㗎啦
頭班車都會壞㗎
今晚唔好走啦

廢鐵為你日日壞

架車速度同電車一樣

6 點半仲未夠早

成個港島區得架10號

調景嶺已經塞爆

我又要搭紅色線跟著轉綠水線，係咪遲硬？

綠色

以為係昨晚個post

40min呀，唔好上車唔好入閘

環保

咁8點幾到整好未

唔該巴打 趕咗上巴士

屌上左車 慢撚到仆街

搭電車咁

dc dc

慢過電車，藍線3分鐘先係一個站開走，5分鐘先過到一個站

pish爆個post費事遲到比老細屌

你要預計埋佢壞車早1個鐘出門口

到時又問點解冇準備帳篷等露營設備係公司附近紮營

巴士撚都要早出了
塞迫到仆街

pish

push

係北角等緊

龜速去緊北角站

綠色停左

完全無？

放工 到底幾時先可以返屋企瞓覺

dllm

由柴灣等到車去到西灣河用左40分鐘，整體延誤40分鐘點計出黎

行路可能更加快

我頭班車呀屌 都要遲

等左十分鐘終於有車 真係跑都快過架車

做乜唔凌晨起身行返分司

馬屎坑又要匿番埋了

屌你老母 價格可加 服務可減

第二班車

屌佢老味6點幾就搞獲咁嘅嘢

綠色線咩情況

pushhh

一程港島線本身唔洗40分鐘
額外8個字咩玩法
巴士又甩班

根本尋晚壞到而家

應該係公司訓埋啦 咁咪唔撚洗遲

巴士萬歲，廢鐵日日仆街

實有

第一次睇佢啲公布咩
一直都係佢公布嘅時x實際你要坐幾多個站=最後浪費嘅生命

一定唔撚止8個字
平時柴灣去西灣河最多咪10分鐘，而家我用左40分鐘先到，我仲要搭到去上環

荃灣綫 中環等左十五分鐘先有車 去金鐘又用左十分鐘

的士佬或會成為最大贏家

返工返學時間就到

唔好搏

預計整3粒鐘

等睇有柒頭抄車
地面又塞地底又塞
全世界行路返工la，上個月山竹先試過

啱先同一個站閘出唔扣錢
如果扣撚咗即刻dklm

焗住要巴士坐去碼頭過海

奴撚到 比我真係唔撚番

上個月都可以話颱風影響

我觀塘番機場

收到風要6粒鐘

你話ok就ok啦

你唔識早少少返工？

屌你老母，又有仆街廢老開大個喇叭播野當自己屋企咁

要比人屌屎眼了

渣馬撚準備

理撚得佢呀

KOL

最近呢一兩年多咗呢的冚家隡

將軍澳去機場 第二班車啱啱先上到東涌綫

九龍灣站趕人走搭其他車

觀塘綫如何

觀塘綫都有事咩

三條市區線冚線鏟呀ching

黃大仙封撚埋，
行緊返停車場拎車揸返工

屌你7點幾已經壞車

有無cls用家
提提你手動轉過去3G

平時每日返工都已經要用3G啦垃圾CSL

有冇巴打知觀塘線情況

同求

九龍塘兩邊月台都塞滿人又無車到，好搵定後路

平時早一個鐘藍線都仲上到，而家唔轉3G連whatsapp都收唔到

坐巴士啦

乜4G有work過咩？

有邊日唔壞阿，好快又加價喇

屌你老尾 做乜撚嘢究竟 好撚燥

好快擴散到其他綫 好似中風咁

屌那星又故障

唔加價邊有錢整

東涌出去要轉紅線 綠線，已經搭緊E42去大圍

有冇人知太子站嘅情況

加完價壞多幾日

唔洗問咩情況啦
3條線死撚晒你覺得會咩情況

屌柒佢啦

全線 delay 今次人人有份 夠哂公平

屌死2線 屯門去觀塘 係西鐵now

去美孚等紅van返可能仲好

屌到化哂，自己播歌算，呢d垃圾屌極都有

出咗門口上撚哂車先知出事 今次精彩 又遲

第一次見到何文田站個月台咁多人

上Yahoo睇，好似都要搞3個鐘

唔得 唔叫佢停止只會有更多
你信我，以我經驗會有人幫你手一齊令佢熄咗個喇叭

垃圾狗鐵

老細啱啱已經提左大家

以我既經驗係成堆食花生

藍田係咪唔洗諗上車

最新消息

係歐洲嘅朋友表示
比港鐵廢10000000倍+ 貴幾倍

一個社會要進步/捍衛返原有文化，係要有人帶頭，你諗你喇
希望你唔好塞太耐

瀨供電，咪撚玩，佢睇場果個死左？
我唔信佢cut左電唔識轉gen set

倉鼠發電

屌 柴灣返青衣
半個鐘依家先到筲箕灣 幾時先返到

射波吧啦

隧巴是未又排到cls
諗緊係未應該去紅磡了

出站去食個早餐先啦.

仲要落雨
巴士都會塞到仆街

轉巴士

屯門返金鐘 睇嚟搭西鐵去到尖沙咀再轉穩陣啲

全部壞

已經用腳行返公司

我勸你南昌轉去香港站
行過去金鐘會快d

去調景嶺方向係咪塞哂人 ？

年年分花紅，錢已袋理撚得你

已經叫左同事買 返去都變lunch

唔係去紅磡搭隧巴咩？

咦好似諗得過

屯公好順

果斷轉搭巴士

金鐘站往柴灣方向 約8分鐘一班
塞死曬 金鐘之後可以走了

港島線 Report : 筲箕灣 冇show 下班車幾時黎. 轉巴士極多人

冇ups 冇generator 我又信啊
咁撚大間公司

錯咗樓上巴打啱，香港站B出口行路最快

東鐵線係咪冇收皮？

龜鐵話而家12-15分鐘一班

巴士都塞到癲 係路上見到著燈嘅白車都塞住左

都唔知訓醒到未

表示又冇地鐵又冇的士俾人call爆哂

無事
但我諗緊係咪照常去紅隧轉隧巴 我去銅鑼灣

有無人係中環

咁啱無哂power cord ，買緊

我

的士同Uber 都好撚難叫

震撼情況大過山竹既大圍

點

gg good game

唔洗返

又要加價換新既信號系統了

點解唔搭96_？

話8分鐘 等左十幾分鐘都未有 最後太焗 唔舒服 我就出左閘搭巴士

而家咩情況 搭完東鐵出黎係咪都死

三個字見汀九撞左

響黃大仙站 d車黎個陣好似龜速禁

好死唔死死紅線同港島

藍田站去九龍灣 係咪唔洗諗

汀九又出事？

荃灣線食左屎

老母啱啱返工（佢未夠7點出門口）
佢到依家只係喺油塘 （觀塘綫中段出發）
叫我即刻光速起身搭巴士返學，唔好同人逼
但睇怕都塞死，可能行路返學仲快

行返去

根本落雨實撞
我今日係鐵同巴士爭扎左陣
好啦 巴士上熟睡啦

唉，痴撚線，我柴灣返沙田呀ddlm

多謝老細
是日home office

已放棄

射波

呢度應該多左好多人

一舊屎同兩舊屎嘅分別

白車都郁唔到 我地收得皮

返屋企了

今朝好多人返唔到工返唔到學

終於到上環
歷時個半鐘，食埋個早餐先返公司

屯門公路點樣？
兩樣死晒？

去到再算 太多人就搭船過咗海轉車

我特登由南昌行左去佐敦上車

屌你老母狗鐵搞到我個勤工無撚左

青衣去觀塘應該點去

又係咁

今次仲要九龍荃灣一獲過

港奴

觀塘綫列車只來往 黃埔 至 調景嶺，
預計 15 分鐘一班

荃灣綫列車只來往中環 至 荃灣，
預計 15 分鐘一班

港島綫列車只來往 堅尼地城 至 柴灣，
預計 15 分鐘一班

將軍澳綫列車只來往 北角 至 康城，
預計 15 分鐘一班

往返康城列車，
預計 6 分鐘一班

將軍澳綫都goal?

做香港人真係好辛苦

好事黎，唔拎勤工hea 住返

Tko都有事?

僱主可以扣人工

港鐵我屌你老母冚家產

42C?

我就真係收皮，我醫院返工

0755香港站去中環站實況

去荃灣方向等左半個鐘都無地鐵到

青衣去灣仔應該香港站出定等地鐵算?

觀塘綫半個鐘都冇車唔好信

mtr mobile無話有事

948啦

播大悲咒同佢焚機

有成900蚊架

唔該ching

尖沙咀月台過海咩情況

觀塘線而家如何？

好彩搭車巴士

老闆 奴隸

冇車到

係觀塘站下面等左3個字巴士
上面來回都無一架地鐵

朋友指正：

將軍澳綫正確班次
北角↔寶琳
預計每6分鐘一班
往返康城
每15分鐘一班

將軍澳線冇車都唔可以正常咁行
如果唔係送哂啲人岀調景嶺，北角仲死

仲有火車西鐵冇事？

次次都係返工放工時間先壞

等左三個字車都冇架
去左搭巴士

有無東鐵手足報告下？
係紅磡應該轉巴士去沙田定係東鐵

翻9點 又要搭的士 去九龍灣

大圍多唔多人轉車

搭緊西鐵岩岩過左元朗暫時正常
一陣唔知

行過去算，當做運動

有無荃灣線手足講下咩環境

加油巴打 我呢邊轉左巴士之後終於有啲進展 到左轉小巴嘅地方

東鐵唔係冇事？

坐緊叮叮由金鐘落筲箕灣

記住問地鐵攞奴隸紙📄比公司

等左三三個字都冇車
月台勁多人
走個陣見到開始唔比人入閘住

多謝港鐵呢個月可以日日遲到返工

改搭巴士啦

之前d巴打話月台企滿人

轉左坐巴士 地鐵坐得黎 十點唔知返唔返到

你隻90後下屬返到公司未？

想落車返屋企拎SL

今日遲得啦

小妹都未到公司

冇事呀 正常 人流同平時差唔多

咁我大圍落巴士轉

有冇係大欖隧道嘅巴打
塞唔塞
要同prof講要遲幾多

東鐵一車車咁車去九龍塘

唔該哂

948頭班岩岩落車

屌你老母 等的士等咗45分鐘

好彩早出門口搭巴士

90後連小小野都預見到，阿叔我以前…

好少非紅日見到灣仔站咁靜

有無人知青衣站情況如何？

如果住黃大仙樂富就行返學啦
咁近...

港島地面塞唔塞

咪搭地鐵 荃灣線已經收左皮，各位巴打轉搭其他交通工具

你剩係搭東涌線都ok 人仲少過平時

洗返係沙中線度，所以要加價先有得袋

狗鐵

咁樂富番科大呢？

應該立法，凡發生類似情況，任何公司不得當員工遲到或扣減勤工獎金

連山竹個情況都解決埋

撘682怕乜

私人送條大蛇比佢又點話

依家港島綫點

巴打同路人 , 但巴士都應該仆街, 搭11號？

荃灣返數碼港 我諗返到公司都已夠鐘食lunch

垃圾

塞緊

尋晚試完車 轉唔返舊信號

坪石上清水灣道囉

上咗東涌線喇

調景嶺 個月台不斷入人但冇車出
附近巴士小巴總站塞到傻

住咩地段咁巴閉 觀塘線中段?
讀邊間都驚死比人知

黃大仙地鐵迫得好誇張 出咗閘等巴士又上唔撚到

紅磡係咪多人到仆街

罰企好攰
等左三十分鐘都無一班車

我都想知

大驚少怪, 壞車駛唔駛熱門頭三個post都係, 連登仔真on9, 真係未見過大蛇

調景嶺已經塞爆月台

屌你老母你班車長無電腦係咪唔識揸地鐵呀

屌你老母港鐵好撚野
黃大仙龍翔道塞撚過年宵

你無預早返去咩
咁點屌d 90後呀?

me2, 準備落車, 香港站了

個等候時間呃人要乘返2

東涌線九龍站上係咪有排等

荃灣綫根本冇車

搭西鐵->南昌->東涌線->奧運
奧運shuttle bus $20 最後一班0850

鴨脷洲翻緊青衣
上咗南港島綫

馬路都塞到仆街
早知頭先就入閘等算
五分鐘後佢封埋閘

黃大仙返機場死得人多

宜家全港地面地底都塞緊啦
遲到驚闘咩

將軍澳線冇事
仲唔駛錢搭車

荔景去太子點 我仲要轉去九龍塘

紅磡轉車咩環境

已經係荃灣紅站

三十分鐘都無一班呀！！！

垃圾港鐵

將軍澳線壞鳩埋

屌你老母
八分鐘一班就遲四十分鐘
宜家十二至十五分鐘一班遲三十分鐘
你老母臭閪 尻up 完未

我dllm 點解唔俾我上地鐵，重要趕我走

唔洗等頭七 聽日就可以祭地鐵

將軍澳綫都收皮

觀塘線係咪停駛左架啦其實

港島去葵芳，唯一希望係去到中環

有無人知970、970x，mk上車如何？
一架紅van都無

將軍澳線都等咁耐既？

至少三十分鐘至有一班
係鬼十二至十五分鐘咩

冇車到？

紅磡過海巴士係咪好多人？

因為死鳩咗

試下死埋觀塘

啱啱開左 好慢

連結去citymapper 計劃行程，我dllm臭西

全部死撚晒

東涌線點樣

廢事月台咁多人
好彩今朝唔知咩事早左起身

黃大仙巴士站實況

北角站焗到嘔
想行路返工了

930

林鄭不如諗下點令港鐵次次壞
唔好好似世界大亂

西鐵比平時開車時間慢左

紅磡轉隧巴多咗兩倍人

調景嶺站好熱鬧

落個雨就信號故障，港鐵真係屌你老母

巴士啦，荔景真係唔熟

林奠：不了
要留番d錢高鐵同填海

壞既先兆

明明都壞仲走去搭

其實可能control紅磡人流

林鄭：我又唔洗搭地鐵 關我撚事

多人到pk,每架巴士啲隊尾重疊哂，排到去尖東紅館出口，一個字：亂

一個站停10min

好想番工

我等左40分鐘都冇車

未黎我諗你等mtr算，好撚多人

閪鐵

喺九龍塘等左35分鐘終於有架車嚟但係上唔到
轉去等巴士又等左20分鐘

荃灣上左269m去荔景轉橙色線

美孚已爆棚，食唔晒堆西鐵轉紅色線撚

你個名

港鐵4線壞車,料中午前未能回復
20分鐘後港鐵會在tvb 83台進行記者會[直播]

林鄭：因為太多人搭港鐵
所以要起人工島 疏導人流

去到坐930就得

港鐵我屌你老母

依家好應景

有無九龍塘巴打實況報告一下

調景嶺咩環境

其實4線停晒係咪想搞全港大擺工

我等左四十分鐘都未見一架車呀

班癈老又唔鬧嘅

調景嶺 架車唔撚開走架 多人到仆街

佢連入閘都唔識，諗條春啦

紫色都收咗皮
用咗成個鐵由九龍塘嚟到太子

唉屌 點過海好

九龍灣去荔枝角咩環境

就黎排到成個月台滿

屌過海巴士連續飛左3架
早知等地鐵

東涌線係咪冇事

東廊塞到呢

屌

諗多左啦,港奴行都要行番公司

冇事

個職員話：出番閘唔使扣錢架
我地唔知幾時有車架

來回都塞？

港九新界

美孚去黃埔係咪唔洗諗

又塞車塞到痴根 屌你老母走得去邊

唔好玩啦 射波仲好

坐6D

冇事 而家喺九龍站
準備一陣轉巴士去銅鑼灣

無人諗小輪？

太廢所以唔敢講?

依家地鐵連入閂都唔俾，趕人出閂 巴士人多到仆街完全上唔到車

繼9。17後又一力作

有冇巴打油塘一齊飛的去沙田

見到人龍 我選擇落天星碼頭過海 之後點駁腳再算
利申 返銅鑼灣

諗起上次粉嶺跳軌，d人話你唔識搭巴士架
而家到你試下喇

有冇巴打知中環站咩環境

你會覺得有的士？

爆房🤩

唔好去啊巴打

屌你老母狗鐵 今日midterm啊仆街

突然加速由佐敦去尖沙咀

唔好咁撚奴啦

全港大塞車

西隧都上到車

仆街要去寶琳

無得翻工 之前要翻工不了嗰啲 俾足理由你地去關心呢排發生咩事同去佔多次中啦

東鐵好似平時咁

地底無車地面塞車

正常 不過老闆會話 你唔識搭的士架？

入到將軍澳可以行路啦

成個站月台
有人入冇車出

南區直情冇巴士番

荃灣撚即刻落去撘西鐵

東涌返中環既巴絲係咪好準時

搭西鐵去紅磡行過去啦

預咗改日子

的士狗係咪又可以價高者得

地面塞 唔識坐直升機?

下 站站delay少少wor

摩擦力 個日結婚出門姐

你覺得去到尖沙咀會有車?

你唔識預早d出門？

今次用早出門都解決唔到 好似6點幾已經壞

7:30東涌坐E11，已經到左灣仔

10:30要由觀塘去到hku
驚轉搭101又塞車 點搞⋯

荃灣去九龍灣係咪唔使諗

加咁撚多價就係俾佢用嚟維修

係 頭先係大學站停左5分鐘

有撚用咩，轉唔到車😂

下次會早幾個鐘游翻去喇

行路返工

行過去
11點前應該會到

坑口去北角係唔係都bye bye...

筲箕灣去葵芳兩個鐘

頂 早知請假啦 d同事唔返工冇野比我做，佢地一返黎我實仲要仆街要OT

老細話可以遲半個鐘
但係條路塞咗幾個字都冇郁過

巴士好撚多人

真係要好高價至得 塞都塞死你

我藍田去沙田

咪係，紅磡站淪陷

得 但係要過海唔識游水

黃大仙全面收皮好似係 綠線仆街 龍翔道塞到仆街 的士小巴巴士都無
聽講

無的士啦
大本營排到出馬路

冇人叫你地放假離開公司

岩岩大圍上冇事
沙田停左幾分鐘

荔景轉車去荃灣塞到仆街

完全體現香港人口已超過負荷

果半個鐘等車都無左，無時間比你塞車

紅隧多人到唔知邊條隊打邊條隊

半個鐘，多撚柒謝

有冇相睇下

英皇道行線塞死晒，鰂魚涌塞緊，搭巴士又塞，坐地鐵無車又龜速，遲緊到同公司報左案

去到港島區轉電車啦

條觀塘線一架車都冇, 懇撚定有20分鐘

成個幾鐘仲未入到東隧

紅磡轉西鐵係唔係都塞爆？

條路俾巴士塞晒一樣行唔郁

講真 其實同平日差唔多

天星滿座過海

老細就係咁濕鳩

龍翔道出觀塘lol

今次想罰幾多億了事阿

鰂魚涌等緊去灣仔
已同公司報案慢慢等

唔意外 港鐵服務質素已經見頂

港島撚落到月台見不對路即轉電車, 仆街條龍長到

射十億八億畀你就有

三條綠一齊壞 有無得罰款乘三

罰完加價

返工尚未成功 同志仍需努力

將軍澳線應該會好少少

大欖塞緊

腦細：你唔識預早學定游水架咩

仆街了 有冇人知九龍塘點過觀塘
google唔到

返南區，中環轉巴士定地鐵好

我好想番工呀

返工II

以依家政府作風,應該變左加價X3

岩呀 老細就會同你講無地鐵咪搭巴士電車囉
On lun 79

港鐵信號壞嘅post仲推得快過抗爭嘅post ，香港人

點搞好

港鐵好波

口頭警告only

將軍澳線車速完全同平日一樣

九龍塘實況

九龍塘去荔枝角耐唔耐

訊號，唔該。

尖沙咀往調景嶺方向 如何

即時加負面影響嘅嘛
抗爭?關我咩事，又未影響到我

E22得唔得？不過好似要行去歌和老街搭

半個鐘前19分鐘一班車， 架車仲要係寶琳都滿晒人咁制

罰佢老母咩，拎黎做優惠，咁叫罰咩

即刻去學

啱啱收到同事香港去中環果條路

290啦

巴士又搵唔到龍尾
待波算

唔熟巴士 我轉南昌去紅磡搭火車

旺角去深水埗搭狗鐵係咪唔洗諗

屌你老母阻住我返工

加50蚊call的士返緊公司

當我無講過， sorry

狗鐵又賴信號

紅磡小巴站多唔多人

如果喺地鐵站同巴士站嘅港豬一早肯去抗爭，港共一早比人推翻咗

將軍澳線都延埋
唔比入閘
岩岩都諗住去
答巴士算啦
不過要排

平時三分鐘一班車都上唔到既地鐵
十五分鐘一班點會上到呀，仲等地鐵咁無腦

行過去啦清

仲有車行緊好似唔會罰

重罰港鐵聽日所有人第二程99折

好彩我住半山返ifc

行啦 等有排你等

兩間酒店住過未？住過既有乜評價

返工決心之加護
我塞車做野
冇野可以阻止我返工

調景嶺行去寶琳有冇得諗

返工1：山竹來襲
返工 2：決戰地鐵

又一個迫到癲咗

咪咁啦你有老婆架啦

幾時黎個7線大故障引發全港大罷工

有傻閪炒左車

港豬：死啦，返工遲到了

一萬億比支工貪哂，港豬：哦，都唔關我事，睇下幾時有日本平機票先

西鐵綫o5ok

大圍咩環境？

唔係總站上小巴巴士有撚用。
架架都爆 屌你老母

搭巴士都塞到仆街

坑口去shitty

岩岩多手美孚落左車
最終依家都係搭橙線去香港再行路

食埋個早餐返去訓多陣，你地加油

Ok嘅 行過 穿商場過會好啲

我今年仲要開門

九龍灣入閘係咪都冇車搭？

葡萄撚
不過成team得我同老細係到

九龍過海去柯士甸撘w1啦
紅隧口多人到仆街 102 106條隊去到火車站閘口前面

黃大仙撚表示想過海冇可能

唔該 不過好似唔得

得條紅繩就衝入去啦，仲on居居企喺度等

藍田觀塘個頭有無車出shitty

去116巴士總站，至少唔洗盲等。

陰謀論講句，政府要佢壞一壞玩鳩我地

山竹 跳軌 訊號故障
呢幾個禮拜都不停挑戰緊全港交通系統

閘都唔俾入，係唔係應該番屋企坐下

尖沙咀去鰂魚涌點搞

感動既係將軍澳隧道入將軍澳冇塞

將軍澳有冇車出九龍灣

行仲快

衝入去都無車

屌你老母又要等多半粒鐘

淋病：不過大家等多30年啦

我係彩虹落車行路
快過個friend坐地鐵彩虹去九龍灣

297

食個早餐先屌佢老母

中環去柴灣咩環境

想問藍田/油塘咩環境
要過海

去搭船啦 醒目

而家飛的都趕唔切開門，唯有希望唔好太遲，但龍翔道塞到癲

銅鑼灣過柴灣既巴士多唔多人

以為三色雪糕就阻到香港人番工？

少年你太年輕了

有隻垃圾港豬係咁負評我
港豬：：死啦，返工要遲到啦

咩撚野都同抗爭扯埋 煩唔撚煩呀 唔係所有人都係朝早要返工 好多人要趕去 考試 整證 有野做 咪撚戇鳩啦。你香港事務 唔走去英國領事館 走去美國領事館咁撚戇鳩 覺得人地會企出嚟撐你 幫你獨立 同中共打杖 唔好天真啦 笑死人咩

正常
我已射波
去到紅磡見到條隊，仲有警察鬧人
即刻決定番屋企算

想問下 西鐵係咪冇問題？

有冇巴打講下港島線情況

見到好多手足上連登

好快出第3集

慢慢嘆完再返都得

北角上寶琳嗰邊情況如何

好

荃灣係唔係出唔到金鐘

前面有渣機佬,一陣衝完閘比連登萬世cap圖整gif

係咪準備壞？

而家咩情況？

已經收咗皮仲坐趕鐵，巴士啦

東涌線就東涌線啦，乜嘢橙線黃線藍線

巴士

黎個反智轉身就無問題

成日話港豬
我想問如果發生係東京New York倫敦
D人會唔會又係趕返工定係條街都hea或返屋企？

兩邊都塞死哂

Cls

港鐵：施捨下啲優惠俾班港奴就冇人理架喇

係巴士開notebook做野

GG啦

1萬億夠回購狗鐵幾多次

係咪同我搭緊同一架

搭緊巴士 柴灣出中環 由太古開始塞

Call Lalamove

西鐵OK嗎

tvb好撚on9,聲音現場報導,但畫面就用7點半嘅片,話現場唔多人

有車行緊運作到係唔計數ga，要真正停駛先開計數罰錢

蝗供電

西鐵 冇事

青衣出北角
東涌線 - 南昌轉西鐵 - 紅磡搭船

目前到尖東 未見delay

屌
即係地底又冇車 地面又冇車
試都唔撚洗考

唔得 紅磡隧巴多人

條路塞
你call白車都無用啦

走吧啦

有冇港島巴打

屋企附近唔近地鐵站，一直搭開巴士
返到公司人影都冇隻

咁東鐵呢
荃灣去九龍塘

屌 弱智 荃灣等左一粒鐘都未上到車

旺角去觀塘邊到有車？

我喺龍翔道塞緊，由美孚返將軍澳

紅磡搭船去唔去到炮台山

紅van

東京一定照返工 奴性同香港差唔多

紅隧睇搭乜

301半個鐘前係火車站出口已經打左幾個蛇餅

有冇人知調景嶺搭咩車出創紀之城6期
冇搭過，狗巴apps又上唔到

南昌轉定尖東轉好
返金鐘

荃灣站好多藍帽子

好順路啵我 遲到喇柒頭

呢d老細值得俾心機做野

日本人=有責任心
香港人=港豬

杏花邨上車行到龜咁慢 太古打後唔使旨意上車

返工遲無所謂
最怕搞撚到收工都未整好

有人知點由旺角搭車到樂富？

銀行巴打？

架船去北角碼頭 應該ok既

日本人波都無得射

東區走廊過左北角會好少少 同平日朝早差唔多

條藍色線點
想去

尖東 行去坐船

陰謀就係想搞港獨

講返笑話 香港人

堅離地去銅鑼灣地鐵如何？

1號九巴

用左45分鐘由西灣河塞到落北角，仲塞緊

去港大都要加密 ？

平時坐開部巴士總站開到觀塘都唔爆
今日第三個站已經坐滿

仲狗鐵 搭巴士

有無手足講下彩虹站如何

今日唔怪得咁撚塞
原來你班人又call的又call貨van
番少日工會死 ?

旺角去荔枝角有無教路
的士收咗皮
701定702無車

巴士去緊西隧
但依家先奧海城

港豬同日本人咪又係奴隸格
睇呢個post笑死我，成堆港豬好緊張返唔到工
咪繼續負評我囉，的確係事實

16 296c 1A 93K

咪撚再問邊度去邊度咩情況啦
冚家剷呀而家
總之地鐵就仆街死得啦

觀塘入屯門係咪玩撚完

因為老細都住港島
上次山竹前一晚已經通知放假

去中環..仲係月台等緊

十年前話地鐵塞車係笑話，而家已經變家常便飯

巴打由西到東咁慘，返工洗唔洗兩個鐘

荃灣去中環點？

岩岩醒起
屌我返灣仔
自己咩站都記錯 搭船先

全線崩潰

港豬目光短淺

請唔請人

搭唔到黨鐵 咪撚格硬番啦
變左路面塞
你班人恨番工恨到痴線

有同學都mon緊po
今日得幾科要考試

先達小巴

調景嶺有冇好轉

玩撚完
坐緊巴士
塞到hihi

西鐵世界第1

西隧都塞到痴線

以前地鐵賴屎冇人信
依加已經唔係新聞

可唔可以帶埋我去 塞左係尖東等車過金鐘

半個鐵唔使去到紅磡 而家行路去碼頭

天水圍出旺角 死撚曬

而家佔中岩咖啦 啲人等巴士等到出馬路

天水圍撚啱啱上左巴士，返工返長沙灣
屌你老母

Thanks搭巴士算

彩虹搭緊111
10點要過到海
有冇紅隧ching知而家咩環境

有計上到西鐵就得

其實塞過平時好多
鰂魚涌公園開始un吓un吓
仲要告士打道塞翻轉頭

唔算好塞

會唔會係hacker?

6點壞到依加。唔係掛

勉強

咁都好吹奏

265B 37分鐘

搭巴士反而有機

258D 259D 62X

小巴去美孚轉啦

順利落彩虹都塞咗一個鐘

好撚多人呀巴士

等12分鐘，車程40分鐘，真係on9

係咪搞幻想抗爭搞到腦都無撚左？死返出去抗爭到自己圍爐啦，就係你呢啲過到宣揚抗爭，咩都屌人去呢到都唔去抗爭，做呢樣野都唔去抗爭，我生活所有野 連柯舊屎都唔應該 應該要去抗爭，同你一齊做戇鳩野，就係呢啲咁撚煩既宣傳令到人對你地產生煩嫌，一聽到抗爭=煩 就唔想參與。 明唔撚明呀？

去海傍游水過港島會快啲

8分鐘 > 12~15分鐘
大家知咩事啦

今日有幾多人會扣糧扣假？

紅磡會唔會上唔到104過海？

去柴灣小巴排左半個鐘都上唔到車
應該地鐵整好個陣先搭到車

W2>西鐵
費起上嚟一個鐘搞得掂

返到工未呀傻仔
快啲睇下有冇車啦，一陣比腦細鬧啦

尋日六點荃灣綫都信號故障。。。

扣勤工先慘

唔怪得迫爆紅磡站

港島線依家咩環境

大西北去觀塘塞到仆街

啱啱封左站
唔比入閂
入左閂15分鐘先黎一班車
上到車仲要超慢速
平均5-7分鐘先行完一個站

但巴士都好撚塞
唔洗考試了
我搭嗰班車狗巴apps話尾班車已過西隧站
但架車到都未到
垃圾狗巴apps

西鐵而家多唔多人？
諗住太子落旺角東再轉

呢樣真，依家東鐵比以前就一定壞多咗，同西鐵比就更見一斑

講真 你都on99

紅隧排隧巴過港島條龍排到去對面九龍方向

問你呀媽咪知

人工島塞

北角等唔到巴士
唔好黎北角啦師兄

地鐵仆直
交通壓力去曬地面
鏈鎖反應

等唔到巴士 而家地鐵有冇好d 紅線綠線

扣假去勞記啦
仲忍佢？
扣糧就法理上無問題

一出紅磡見到咁 即刻上去食

等咗成個鐘

無呀屌佢老母
喺太子企撚咗半個鐵一架車都無

紅磡站多唔多人 想去旺東

有無手足知油塘入青衣點搞
地鐵正常返未？

屌 返屋企算

八達通都唔識用，你旨意佢做到d咩

仆街 宜家太子往調景嶺好話冇車 建議用其他交通工具

又出事

今次仲要三條一齊有事

千其咪去

放假 不過入嚟睇下post 見到你咩撚野都關抗爭事，覺得你戇撚鳩啫，同埋都多謝你，本身我都想撐下出去抗爭，不過依家不了，因為你令我覺得真係好撚煩，攪到我覺得柯屎都唔應該，因為要抗爭，不過我想講，抗爭都要錢，都要人，你攪到個個聽到抗爭都覺得煩，有咩意思？我唔返工，無錢，點抗爭？飯都未食得飽呀，屌你老母，抗爭

紅磡轉215x入東九無得輸

有無手足知西鐵咩境環
打算落紅磡轉

咁都有得賴
煩唔煩你都唔會參與啦死港豬

可以拎正牌遲到。。。

要由觀塘番hku 依家仲係爆哂人?

無人搭

671呢架平時冇人搭嘅巴士
平時一向第2個站上車都仲大把位坐
今日直接滿幾架
打後啲站嘅人一路白等

焗住行去總站一齊迫
阻唔到我返工嘅

正常，係無乜人美孚落

上到前一班車，但塞到暈

走堂

今次又係咪土地問題

本身 ，你咪繼續本身囉，快啲繼續諗下出唔出去啦

腰骨咁直，好易無份工無錢供樓sad

紅磡去旺角東無事

仆街港鐵成日壞 價就識加

From 朋友
北角只開一個入閘位

快過平時 個個去迫巴士

有冇人知九龍塘月台咩情況？去調景嶺方向

去觀塘轉42c

劉天成：只有20幾percent嘅服務

我勸今日收收皮先

過海東涌綫暫無影響，香港站已出，無扣錢

thx

我排111 係新蒲崗 企佐9個字

應該可以做環保post

將軍澳都跪低埋

仲觀塘 藍田啦

Ok呀 正常咁

10點上到車

南區巴打返HKU要靠90B了

垃圾地鐵故障，巴士站塞滿哂人，5番工啦轉身番屋企算數

返學返長沙灣 格車塞到似電車

好彩一早睇到個post, 唔係迫餐死

九龍塘去沙田咩情況

兒登仔呢d果頭屌人準時番工
果頭自己準時

即刻轉去藍田諗計
謝過巴打

唉 今日hku學校假期我都要專登番過去2個鐘傾野..

塞成咁就更加可以慢慢黎喇
訓多半個鐘先

太安樓路面等電車個條隊排到出馬路咁滯
我上左巴士都塞到仆街
地底你可以唔洗諗

仲諗緊行唔行去旺角東去紅磡搭

搭船Ok

總站上
啱啱到土瓜灣 唔太塞

我d勤工獎無啦屌你老母

今晚又要無償ot

一樣hku人
地鐵唔好去
我個frd食哂屎

屌射波算

完全無車到
企咗四個字

有無人知太子出灣仔咩情況

排耐唔耐？

屌上左車先睇到post

連巴士都等唔到

我想搭巴士啊 但係我媽今朝睇到車站都排哂長龍

腦細，對唔住呀，我下次唔會遲到，唔好炒我呀，我自願扣假口人工

個站完全冇廣播
屌你老母狗鐵

紅隧渣車咩情況

信號故障 但係而家係連車都冇一架 咪是但拎個藉口出黎

太古去大角咀應該點坐車

我追車尾 一上車就開

好似己經由10~12拖到半粒鐘一班

仲等緊巴士既巴打祝你好運
望去對面線架架巴士都滿座
個天仲要準備落雨

係觀塘下面塞緊巴士
上面根本冇地鐵行過

有冇朋友係沙田入屯門

住寶琳翻北角
爽爆 免費
多謝港鐵

我話ok就ok啦

東廊落中環排到鯉景灣

柴灣站咩情況

要番學

屌你老母死港鐵 食屎啦馬亨

我知點解香港站去中環條路點解多人到咁喇
港鐵d職員係呢個閪位到玩逐個逐個人放出去，勁on9

咪9信 狗鐵咩15分鍾一班 我等左成30分鍾先一班車，仲要撚哂 迫都迫唔到入去

一個地鐵就收晒皮
要癱瘓香港交通站都冇咁近

東涌綫無事，但你要想辦法由太古去中環

我得巴士可以搭...

3線齊壞，倍率幾多？？？

可能過幾日又嚟過

港鐵服務承諾改為每30分鐘一班車

你喺東鐵嗰邊入咪無事

尖沙咀去金鐘咩環境

紅van啦

走堂啦

康怡廣場巴直站排隊人龍目測過300米

296A 去尚德坐

城隧轉車站多人過遊行

紅線去中環好似密返車, 利申岩岩上

行出文化中心坐船

3條線都死真係痴線

考試點走

單野似琴晚 upgrade 時抄左粉

等左半個鍾巴士
再上左車40分鐘
預計要坐多50分鐘以上
仲係度塞緊
好彩唔急尿

荃灣線往荃灣方向行車速度正常返。

唔係好多人

110到紅隧口再轉巴士

send email話遲硬到 叫佢搞啦

啱啱安達臣道落巴士經德望跑落彩虹
支力撚到

返唔到轉頭？

啱啱係堅尼地城上左港島線
好撚多人
陣間仲要北角轉線

midterm加油

龍翔道依家咩情況

港島線正常翻未

柴灣出灣仔中環
搭綠van入赤柱之後轉6號
司徒拔道唔塞

好心你班人啦 番唔到請假
係call乜撚車
路面宜家塞撚死

咁你又唔請？

安達撚，坐213M成九個字先一個站，果斷落車返屋企瞓覺走堂算 。
利申：全車得我一個落，班大人仲要返工真係好撚慘

Tko去中大係咪地鐵壞撚哂

1030要考mid term

等左個鐘都上唔到車，所以去左食早餐

綠線調景領方向咩環境

果10蚊8蚊是但啦

尖沙咀去金鐘一個鐵都用左我45分鐘

sd咗
冇feedback

今日坐天星過海

傻鳩先轉巴士
排得黎上到車又塞撚到痴線
寧願大條道理遲到喺地鐵站慢慢等算啦

3條最多人返工既線死晒

263 啦
咩事都冇

飛的行西沙應該趕到

未返工

成個office冇人

屌巴士半個鐘一班都冇 早知搭鐵

屌你我落車跑

藍田去太古要點去？

死其他線邊好玩

970 970X冇一架上到
幾架都飛站

出門口搭798入沙田轉火車啦

味一撚樣

你肯定地鐵半個鐘就上到車？

大量傻鳩

頭先往柴灣月台既人多到同
往堅尼地城月台扶手電梯上黎既人炒埋一碟

606/606A

九龍塘去黃大仙站咩情況？

50步笑百步 唔好咁撚child 啦你

港鐵垃撚圾

大埔個半鐘頭唔使番到灣仔

234x/30x

遲到 扣你人工

真？應否轉鐵 去荃灣完全冇巴士

出番去啦狗閪打手

你老母食屎駛唔駛全世界陪你呀？
你唔好話非洲連鐵路都無

我係藍田等88x 等候時間有增冇減

返學就直接走堂啦
On9仔仲要出門

尖沙咀以家咩情況 ？

半個鐘睇前面啲人上車就有

觀塘去九龍塘可以點算 垃圾九龍塘勁少巴士到 機場巴又兜得慢又要行翻落山

屌你老母，連閘都入唔到，垃圾港鐵

唔塞咩

行過去啦屌

港島線正常番未

六國大封相

之前打完風果日呢3條線冇事, 而家港鐵公平起見, 今日淨係呢3條線出事

人人平等, 港鐵香港良心

你冇岀到門口？ ，Ching醒目

去最近嘅東涌綫車站 落到香港站轉巴士

去觀糖碼頭坐船去西灣河最快

788/789 番緊中環

油麻地8:55上車 9:15去到九龍塘

792M>99>87K

藍田北既咪搭613
不過東隧就...

荃灣線呀，林鄭就有紅線

我係太子唔洗等就上到車，用咗大約十分鐘到長沙灣。

西鐵真係狗鐵入面既清泉，次次都冇事

3線齊死 啲人重要轉晒巴士的士小巴
出嚟托撚

係調景嶺站一個鐵...... 等第三架車先上到，仲要上到都唔撚開車.............

有錢=抗爭?不了，已上岸
冇前=抗爭？不了，要返工

「本身」我都「想」撐下出去
笑死人、而家香港抗爭咗咁多次，仲喺度又本身又想，以前就唔理，而家仲喺度想想想
快啲返工啦死港豬

太子咩環境?去中環

坐去旺角轉火車

對唔住

86A係咪一世都冇車

啱啊
繼續燈

新界西居民或成最大贏家

痴撚線

九龍灣去荔枝角地鐵要幾耐
等左差唔多大半個鐘都未上到巴士

613應該車都上唔到

Wtf

好塞
好多人排
但我諗快過答mtr
因為落左閘

12至15分鐘一架 我等左18分鐘

車壞兼逢落雨

地鐵死，青衣城又有壞車，的士都唔洗考慮喇

就算要返 都慢慢嘆個靚早餐 睇埋份報紙 先慢慢去搭車都唔遲
咁早去同人逼有咩為

黃大仙啲巴士好誇張
目測至少20架排晒隊上落客

早幾日先壞完

有冇圖睇下 好壯觀咁

九龍塘去荔枝角得未

因經營不善而.....

將軍線係唔係無事🤔

702la

紅磡輕鬆等船

緊係啦 平時班港豬見到人地格離線壞
又特登走來笑鳩人
今次3條壞哂 一獲熟大家遲到

夠哂公平

土瓜灣出香港仔，除左架車爆哂之外，路路暢通

我上到小巴d位基本上已經坐爆曬 係咪應該搭巴士

唔好話地鐵 巴士總站都排長龍

去旺角東搭巴士啦

求鳩其搭巴士入沙田轉火車囉

屌 等架290 條龍由黃大仙中心頭排到黃大仙中心差唔多尾

依家應該等地鐵定巴士？

我要去黃大仙啟德

呢樣真 有得行前幾個站都行啦
將軍澳總站一出都爆8成

人人冇工開

未出門口嘅大家可以放棄 各大巴士站都收皮，啱啱先係紅磡火車站塞人塞咗半個鐘

紅線頭幾個站去銅鑼灣係咪香港站轉抵諗啲

藍田油塘嗰頭要過海嘅 行去東隧口搭啦
過咗海就神仙

見到d友真係好笑
條龍咁長 睇就知上唔到
好心請AL啦 反正都遲

估唔到真係會發生

不過觀塘d巴士站都排緊長龍

英皇道西行啲車慢過蟻行
塞到仆街

觀塘碼頭有船到北角

HR 8：45分send mass mail 話記著咪撚掂MTR
如果唔係準唔到時番工

港鐵壞車 要用我自己一日 AL?
不了

岩岩派咗吉車嚟

有冇九龍灣撚 出唔撚到去呀！想過海都過唔到

黎緊九龍灣

係巴士站企左半個鐘冇車
返左屋企算

港島東撚

去觀塘碼頭搭船

有啲人比60蚊坐機場A車添, 咁點解唔坐的士.

純粹係穿過去，等車的話 自己諗啦

搭巴士去旺角定沙田好啊咁 定其實地鐵一樣

798 18分個班仲未出現，報站app已經跳到9點58分，的士啦

目的地係太古
去藍田再諗

喺淘大外面等緊101，等左50分鐘都上唔到車

痴閪線 到底為番工去到幾盡

仲未有車, 轉返去排地鐵會唔會快d

家陣仲瀨緊屎？

東隧口巴士站 起碼有車上

不嬲都有塞車
以前做車長
繁忙時間啲車係車貼車咁去
係班6，70後老屎忽自以為事先覺得地鐵唔會塞

我都嚟緊九龍灣
搭緊船
等咗兩班先上到

MTR話維修好啦喎

呢D時候一架的士都冇架傻豬

如果保險有得賠港鐵故障，我個個月都賺好過做倫敦金

龍翔道西行嘅巴士,過咗鑽石山個站,去新光要一小時

sl 啦清

大西北科大撚

有咩 好似唔多覺

屌地鐵公司

606無車咩

估唔到巴士都淪陷埋，淘大101過海條隊排到去紅綠燈位

606本身就小車

東隧咩環境？

回復正常？

無圖 但我8點50到而家只行咗兩個站
講緊係黃大仙中心頭去尾咁遠

仲等緊狗鐵 熱撚到痴肺

屌巴士又塞車

好彩仲有東涌線

落車跑仲快

有冇人知北角去觀塘既船多唔多人搭？

??啱啱上撚咗巴士

係咪冇收到錢?

12-15變6-8都敢話回復正常
執咗佢啦

今日通殺！！

尼得密左

798 都排撚死人

唉send email問下有冇得補考

為咗唔想賠錢
擘大眼講大話

我都見到 勁誇張
我係黃大仙塞左成半個鐘

九龍灣塞到創紀都唔見有地鐘行過

回復但月台啲人都未清到

藍田都未去到

塞緊 但唔算好慢

真係 落車慢慢行都快過搭車
而家到九龍灣塞

點退 去客戶服務？
唔想益狗鐵 幾大都退

調景嶺限人入閘 唉痴撚線

想問下而家調景嶺去葵芳要幾耐

有架龜速

回復正常都要8分鐘一班車

番到公司都無人，不如off半日la

邊有人答到你

巴士有廢中好撚臭

聽人講巴士都因為塞車同太多人搞到甩晒班，不過唔緊要，可以行路

係
直接講話你地今朝壞車但扣咗我錢
之前有人墮軌都係咁

北角去上環果邊有冇事

7點10黃埔上車，9點半未到油塘
小弟要去寶琳

荃灣線咁撚耐都無車

不過龍翔道塞車都係正常事
一有呢啲突發嘢就再塞多十倍

塞到入去就好順

又玩語言偽術

甩班又關多人事 狗巴執柒咗佢啦

垃撚圾狗鐵 凈係識係繁忙時間壞車 系統故障

港島線依家去金鐘咩環境？

信你

樂富仲未俾人入閘

屌紅磡點出去

八點三鑽石山等車
一個鐘後仲係旺角 cls

葵興宜家咩料

遲大到了

42c 咁慢